下星期繼續非港島區?

見今晚大家都好嬲，隔離post話下次要勇武，要討論下一步行動
發夢下次就係勇武

但係個人認為勇武都要有個目標
例如政總，立會(71)之類

喺上水/沙田會唔會事倍功半? 又被包圍然後敗退
因為未必set到物資站
無物資->捱打甚至被拉(唔係住嗰區嘅人未必熟路，大家應該熟金鐘啲路多啲)

依家係想喺各區繼續宣傳，分散啲狗，遍地開花
抑或係下星期對準返政權一次先?
討論下一步

去番維記好似好d

一星期地區 一星期全港？大家有得抖吓氣。

經過今晚無論和理非定勇武都谷住道氣
會多啲人行出嚟想做返啲嘢
但搞地區出嚟嘅人始終係小過港島
大家點睇

支持高鐵

港島啦

港島大家熟路，物質又可以固定
地區太多橫街窄巷，走起上嚟唔方便

今晚儲到好強民怨
人數一定破紀錄
港島有意義啲

而家咁撚多人谷住道氣
港島搞好D

你屯門上水都話出師有名
沙田搞乜柒，遍你老母咩
有目標先易集人數，嚟嚟去去班人都係呢班人
件事搞到咁大仲唔關我個班人已經無救，
無畏晒心機，走去其他區人數一定少

成日出港島，人會有感觀疲勞
打機都要不斷出新副本，人先會有新鮮感

有冇諗過可以分散搞 每個地區既人都示威 可以分散警力之餘 散果陣個個都熟地形易走好多 （參考7月6屯公）

啱！ 況且港島金鐘已經無嘢佔，

除非去西環中山紀念公園

分散警力既同時手足都分散緊，班狗係組織，我們係散沙，佢地有能力即時佈署，我們唯一一樣多過既係人，仲要自廢武功，升級都無本錢啦

不過部分人係始終有金鐘情意結

假設：距離越近金鐘越多人?

發現尖沙咀威力大好多

黑警都冇用高水馬圍立法會，但用高水馬黎圍高鐵

成條廣東道名店每間門口都有十幾隻警犬守住，好撚緊張咁

衝中聯辦

港島我就不了，發夢見人立法會都衝埋都冇用，警犬直頭退守

反而尖沙咀好似好多新野尚未解鎖

水馬圍政總
政總員工->????

落更時間圍旺角驚處？

冇估錯嘅話，勇武點都少過和理非/唔敢勇武。
所以勇武+大量人一定要喺金鐘，沙田、青衣之類可以不合作運動，分散警方兵力。

唔理邊區，有遊行有集會就一定會出

發夢見到，下個星期日有人會安全駕駛，非常之合作

將民怨導向遊行/集會增加參與人數:
對準政權

試下同時兩區，
各一萬人，以經可以分化佢地5千兵。

只要係和理非，可以吸引倒廿萬人。

素人搞嘅可以喺唔同地區
主題就乜都得啦 光復 反普教中 輸出革命etc
民陣就搞返喺維園啦
唔該有民陣嘅人見到就喺8月搞多返次大型遊行
題目focus 返喺反送中

你自願送中？？

黎緊一定係升級,
我覺得返去港島區好啲
其他地區既光復行動應該要hold 一hold 先